[請投票]二定兩

你會講 二萬蚊定兩萬蚊
二
兩

兩個都有講

咁你講
二蚊
定
兩蚊

咁你講
二十定兩十

你會唔會叫二胡做兩胡

可以兩十嘅

why not both?

二百定兩百

屌

我講開廿

做過狗會，除非見到個"二"字，如果唔係都係講做"兩"

呢個好笑

兩皮
二萬